Saunamees Mihkel Lutwig astus kohtu ette ja andis kohtule üles et Hans Aruso on kohtu wanemaid sõimanud Hakre jurest tules et kohtu wanemad ei ole temale õigusd teinud,sest nemad kõig pimetad ja ka kulmatud.Hans Aruso tunnistas et tema ole mitte kohtu wanemaid sõimanud waid aga ütles et kohus pole mitte temale õigeste kohud mõistnud.
Kohus mõistis Mihkel Ludwigu tunnistuse peale Hans Aruso 24 tuni peale wangi puri oma sõimamise pärasd.
Kohtu wanem Jaak Urgas +++ Kohtu käemehed Madis Wiermann +++ Hans Härg +++ Kirjotaja J.Oleskin
